成日吹奏al 果班老鬼

快d去報dse 證明自己啦

Pass到AL已經係個證明啦，仲同人講DSE，笑撚死人咩

呢位巴打拎到個5**返黎我切柒煲湯派街坊絕不走數

其實讀al既依家都25歲 無咁無聊同你鬥架啦
你咁叻 我都真心恭喜你

至少*

如果讀少一年都識我反而擔心

考完al仲要証明自己